El proyecto por como lo entendi, habia que visualizar, por ello la forma en que
pense que se realizaba era mediante de escoger el archivo a traves de Gtk
de esta forma obtenia la direccion de donde estaba el archivo, por ello con esta
ruta del archivo la cual guardaba tenia dos posiblidades:
-escoger el archivo: al escoger el archivo, este iba directamente con las
opciones, abrir el archivo usando pymol, esto es utilizando la consola
dando la ubicacion del archivo "pymol (la ubicacion del archivo)", la segunda
opcion es para crear la imagen usando la consola y pymol como entorno, la opcion
de cancelar para detener el proceso y otra opcion de mostrar datos, es una
opcion incompleta actualmente, para mostrar los datos y la imagen, funcion de
mostrar datos esta incompleta, al igual que el boton atras.
-escoger la carpeta: esta opcion entrega la creacion de botones por archivos
dentro de la carpeta, luego cuando se presiona uno se cambia el guardado con
el archivo correspondiente al presionado así re dirige a la opcion que hubiera
sido escoger x archivo al inicio.

PD: no aprendi a usar Glade, por lo que me disculpo por no hacerlo tan bien
en lo visual y por ello todo esta hecho de codigo.
